{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012691",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153831?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 유니의바다풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前12時です。 ご予約の際、人数が追加される場合には追加料金が発生することがありますので、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。 ペンションにペットと一緒に利用する場合、入室を拒否することがあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、該当事項はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。 未確定の期間によって料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 予約特典として個別バーベキュー利用料とプールビラプレミアムペンション、プールなどの施設が提供されます。 Wi-Fiを利用してスマートフォンを便利に使用でき、フォトゾーンや散策路も提供されます。 客室外への出入りの際には同伴者と一緒に同行しなければならず、駐車場が提供されており、快適な旅行を楽しむことが楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合には追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、人数が追加される場合には追加料金が発生することがあります。予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、入室を拒否することがあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にありますし、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、他の利用客に迷惑をかけるような行動はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがありますので、該当事項はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しできます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "未確定の期間によって料金が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典として個別バーベキュー利用料とプールビラプレミアムペンション、プールなどの施設が提供されます。"
        },
        {
            "question": "スマートフォンを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiを利用してスマートフォンを便利に使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室外への出入りはどのようになっていますか？",
            "answer": "客室外への出入りの際には同伴者と一緒に同行しなければならず、駐車場が提供されており、快適な旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 695
    }
}